有冇人嗌過大快活鐵板餐外賣？

考慮緊一陣吃 會唔會跟埋塊鐵板jarjar聲？

會送埋條女比你攪住邊鋸牛

攪住定攬住？

會JerJer聲

用隻手拎住鐵板就jarjar聲

鐵板好熱 拎唔到

冇人叫你拎住塊鐵板

外賣緊係自己拎

放係個袋到咪得

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~
我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

會熱到穿左

我完全唔明樓上講咩

放係隔熱袋有冇得諗?

我幫佢翻譯

唔能用鐵板上隔離班粉腸, 咪唔能知我攬女鋸和牛~ 我條會女詐形的嗎~, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲~~

有鐵板我切

攪住，路屌路鋸

大佬都係唔明wo

堂食都冇鐵板啦

鐵板餐冇鐵板唔違反商品說明條例？

連登仔又性幻想

冇架 變左扒扒扒腸飯

咩叫路屌路鋸？

幾多年前

推

試過foodpanda會連埋鐵版送上黎

要返去拎個煎pan整熱

堅？正喎

怒屌怒鋸

屌。。。你鐵板下底一定跟塊木架麻........

真係平到癲

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

有冇曹美女送

浮誇？

外賣比你個陣店員會JAR JAR聲咁叫
你要JAR JAR聲應返佢先可以拎

會唔會帶埋肉酸狗去食?

膠po善用不推文回覆唔該

有無我加錢要埋塊板?

分唔到真心定假膠

有冇咁難明，我再幫手翻譯下

鐵板外賣比人笑

曹美女啱唔啱

但要加多$20，不了

入嚟都係為左睇jer jer聲

有 唔係特別熱

屌真係到而加都仲係無人明咩意思

又撚新會員

兩個月前拎過，塊板重撚到仆街，隻手啱啱先好返...

其實係裝膠盒

就算堂食都唔見有jarjar聲

印象中去過好多間大快活都冇鐵板
得雜扒飯果啲

叫左未？想睇圖

上年食過大家樂係有

塊鐵板呢

屌食完見到呢個post 我嗰個係蕃茄腸仔飯

好抵食... 碗飯仲大過堂食

屌佢老味鐵板餐冇鐵板
希望大家一齊投訴牙活違反商品說明條例

師跑唔撚加20jarjar聲？

冇鐵版有冇得減價？

笑撚死

要鐵板嘅話買嗰陣要同收銀講 如果唔係佢地唔會俾你 支持環保

5－6點仲要只係$48

6 點後呢？

搞手但求打個和

啊!!!!!!!!

我都想講，之前都仲係6粒飯，今次變左茄飯好難食

當年睇住呢個reply出現

係 好抵食

拎塊煎pan

電子支付先有9折 得八達通同支那寶